黨校退休教授聲援任志強 炮轟「習黑幫」

節錄

黨校退休教授聲援任志強
炮轟「習黑幫」

蔡霞

中共中央黨校退休教授蔡霞繼上月初網傳其批習談話後，前日她再發文為被指涉貪遭中共開除黨籍的北京華遠集團前總裁任志強辯護。蔡在文章直斥習近平是「不穿衣服還不許人說其裸的小丑」，令中國在思想、經濟、國家體制等層面大倒退，明言「不滅習黑幫團夥及黨國極權制度，全球絕無寧日」，呼籲黨員「投入這場正義與邪惡的殊死搏鬥」。文章尺度之大非常罕見。

該篇在自由亞洲電台刊發的文章題為《因言獲罪株連九族必須終止──為任志強再辯》。蔡霞指任志強剛正不阿，得罪了「一個不穿衣服還不許人說其裸的小丑」──習近平。她。。。。。。。。。。。。

「不滅黨國極權全球無寧日」

在文章中，蔡霞多次用「習黑幫」形容習近平及習家軍，習近平上台後「使整個中國急劇地向毛時期倒退」。她同時批評，習近平大搞個人崇拜，修憲恢復終身制；搞國進民退，侵吞民間資產；搞反腐敗除異己，將中國變成習天下；不許妄議，用紀檢實行恐怖控制，使黨變成政治殭屍。

蔡霞不諱言：「。。。。。。。。。。。。」。

自由亞洲電台

習總平真係得罪好多人...

「不穿衣服還不許人說其裸的小丑」

女人被唔到叫雞
唯有被做雞

己經係一黨獨大
仲個一人獨大

rap

去唔到美國出嚟屌
不過我撐習主席 無佢點加速

絕不分化习手足

真心勇

好似仲癲過當年海瑞上奏明神宗既萬言書，當年都係話「天下人不值陛下久矣」就激到皇帝隔一年就死左，依家仲直頭話皇帝係黑社會

習黑幫